連登巴膠怒屌popo搞鳩970卡佬暨shitdeck回歸專區

三毛名單
1 R730
2 九龍東特快
3 秋本_五十鈴
4 東莞神起
唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

lm

呢款係咪縮水版嘅 V6B?
同埋望落有少少似E400

縮水版Wright Wright Eclipse Gemini 車身

支持用shitdick下繁行73X

quote][/quote]
改原路仲快過原線

改完路仲快過原線[/quote]

加班車冇所謂
咪撚拎嚟行正常班次

仲想話有新款搭下好開心tim
周街西瓜波好鬼悶

陽光Facebook story有片睇

竟然無人講深水埗洗街車攔腰撞九巴

冇咩好講 咪交通意外一單

咁又係

但循例都放下片

LM

向巴士司機傳授咩叫危險駕駛

速度係幾多

留名

238M係入就入灣景啦

238X替代路線

N122

238m/34m合併？ 不過會加價

拉得入海濱就到灣景同荃威嘈
下一步就係要求荃灣通宵過海線
厹先唔會同你顛

傻仔

善巴可以插旗

2分鐘到愉景新城，又係Google map畫線
去柴灣角同荃景圍步行並不是太遠？

塞上荃灣路其實仲快

行白石角個三班

咪又係正常班次調過去行白石角特班
btw 白石角有無上落架？

其實有就有既 情況好似271啲車拎去開271B

但時間用多左就梗

反而你話N271行白石角我又覺得可以

而家愉景去西樓角路荃灣站真係兩分鐘
前題係順燈

真，要快嗰啲一早去MK上咗紅Van，N271做補位仲好

我唔係本身有證 真係唔坐N271
同時N307當兜一兜果頭都可以 雖然人都係唔會多

白石角嘅話 N73算啦

咁不如畀N930獨食曬算啦
最多加多一兩班回程咪算

善巴：攞962N一條線做曬咪得囉

其實40A去油塘會唔會好啲
不過都方便啟田去長沙灣

一開始拉N122入去目的係想全晚
拉N930善巴咪冇得插區佬都唔會高興

N122 拉入去海濱肯定好多人反對

點解？好似半山區啲魚話嘈？

其實出街都會被車撞死
唔好比個細路出街啦

當N930有版你睇
你估有冇咁大需求要N122
都on9
仲有里數問題呢 你估唔使加價？

真係戇鳩鳩

通常唔得 34常客

關34咩事

冇hall

我敢

陣間北區又嘈路線過長

on9 N42A全港最長添 唔好入北區啦

佢得益就話之你

你要佢啲線加站就唔得

但又要74D 去華明 又要W3入白石角同石門

74D就冇所謂嘅 反正而家都係咁 廢線一條
W3就算把啦

想要全晚得呀
拉條N241你漫遊成個青衣島同荔景山出市區囉
又可以去美孚轉N122又去曬成個油尖旺
睇你仲有咩好嘈

關我咩事，又唔係我想要

是日九巴深黃兼職車長周健榮返290A，手足快啲去懲罰佢部車

屌你老母波比黃，死撚開去第二度啦
祝波比黃你死全家

老實講有N930拉乜野N122入去

N930而家客量咩環境??

其實都唔算好肉酸
起碼全日都係得4班車 蝕極有個譜

睇返新界東嗰堆開全晚嘅過海N線...

柴小PR好仆街

N373太貴 小巴都係23$

厹 表示如果係我 我會拆晒usb位

靚抽

咁N170 N182 N680無小巴競爭，問題係反客流方向同中段嚴重運櫈
唔係點解早幾年N680未減班時九巴由佢脫班脫到40分一班，因為開一班蝕一班

已經見過無數次N170 N182港島方向頭2-3班車停完新翠都係吉車

其實沙田人都幾幸福

我諗呢d野唔係好岩上網講
成間公司唔係得你一個有a/c

咁講真開全晚真係要預蝕

但係總有人要番早 五點左右就出門口 果陣又未有港鐵既話個啲人都要坐通宵車出去番工 而個班人人數都唔少

不過單野係個家長自己搞笑 掉番轉好似機鐵都有得差電？

以前第一城仲有N89R

所以而家新N線都只會開順客流方向幾班
N373全晚就明顯政治原因

冇辦法同埋啲空白既時間唯有搭其他交通工具

紅小個啲

坐緊PC2853@270A
有雞坐

本身270A有荔廠派車，又唔係低排線

好耐無係上水見過

坐就真的不了，勁唔好坐

唯一我覺得好好坐既得AP
雞算係咁了

諗係以前277X 70X行AP 正到

呢堆N車真係九巴貼錢同城巴新巴做
頭轉返新界, 尾轉出港島全部唔關九巴事

行大波西支路 dun下dun下幾撚爽

仲有架接近壞落車門，
無限loop 關門

N307驚死油錢隧道費唔貴咁行東隧大隧又係搞笑

真心on9
唔想俾小巴佬屌都可以灣北入紅隧㗎啫
三更半夜兜大圈仲要貴咁多

其實諗唔明點解唔行紅隧同獅隧算 反正都係灣碼之後上公路

最多咪大時大節 興發街之後學N182咁入紅隧

會唔會係厹唔想N307停九龍區變相爭N373<->N271飯食

但應該冇咩人咁轉掛

九龍區條N121做得幾好，好耐之前兩點幾灣仔上車有四十幾人
到堅拿道西有六十人入紅隧
通宵過海線做得最好係咪N121/N122?

N619?

想問好耐
整個叉電出來係預人隨街帶usb線？
我帶條線點解唔索性帶埋個Power bank出街

因為總會有人寧願用巴士嘅電都唔用自己嘅電
覺得巴士車錢已經俾咗
叉埋電好似抵坐d

當年太大諗頭
以為日頭多人搭凌晨都有肉食下

個堆人首先要出街自備線同Power bank

問題係塊餅太細
呢堆線用小巴都夠做

認真佢唔開夜晚番唔到屋企

頭幾班車係好旺
之後就運凳

整埋wireless個concept唔錯

當年連N103都想開

前幾日見九巴部單層雞過東隧後得1個客返大埔
陰公唔好話一部的士夠載
係一部電單車都夠載
個司機連埋站都廢事東隧外線直接走人

根本堆通宵線應該大執
一係就0200之後開0330，之後0445，然後正常到尾車，一係就0200後合併路線，好似愉景灣區內線咁玩法。唔係只會浪費資源

頭幾一定有N619 0200 0400 0500 0555都坐過
頭兩班平均40人
尾幾班可以坐滿入隧道

根本得市區通宵線值得行全晚
N170 N182 N680 嗰啲cut 剩幾班凌晨入新界同清晨出港島算啦

巴士公司 可能想 但區佬唔會比

應該N121 122 619 會好啲？仲有N29

講真N307得兩班 爭緊有限嘅
不過厹心態
寧願攬抄聯營線都要保獨營線

不過講真過海都係紅小23蚊有好大優勢

加上N373本身又唔入銅鑼灣 真係坐巴士咪N170/N182轉

N619中段得三十幾人.....
Btw仲有N118單向去藍灣都最得唔錯

新界嗰堆線基本上淨係3點前入新界同4點半後出九龍港島先值得開

其他時間就算冇得cut都應該開30/45 呢啲班次止蝕

三十幾唔錯架喇
新界堆線同一時間十隻手指內

因為尿袋重d

咁唔係個個部手機都係核電級
又唔係周圍都有電可以叉嘅

到時又有魚會嘈佢部電話無wireless
巴士公司整wireless係咪玩嘢
係咪歧視手機無wireless嘅人
一陣磁場影響到班魚咁點算

有巴士電咪用巴士電
留翻Power Bank 無其他電源先用
唔明樓上有幾難理解

見過N962去到大欖得一個客

帶線方便過帶尿袋啊嘛
就咁捲埋攝落褲袋就得

會有魚投訴令到佢漏低左部電話

如果個位置放起凳背仲好

N680可以入烏溪沙泥涌既
但又有人會話雅典居好重要唔飛得
N170都可以入駿洋

唔笑狗巴啲龍運轉乘了 今日E車轉41A出旺角仲早過E21/21A過始創

魚：點解唔整埋一開三嘅線
明知有人會唔會帶線出街㗎嘛

WK5434@290
停車打冷震打到有環迴立體音，仲嘈過行緊，咩料

WH683初落地都係
後尾tune返好

而家洗濕左個頭根本收唔返
N237運左櫈咁多年話左取消咁多年都搞唔掂

N車想話取消，好唔同日頭服務，一句話無替代服務已經可以收巴士公司皮，所以只可以減班同埋唔開新全晚N車

又倒轉咁睇，N619同N118厹咪食哂多人方向
傳說N118九龍方向尾轉九巴時段可以頂閘

新發展區一個紅小禁區就可以收皮
點都逼住要開

都唔會有全晚通宵車

安達臣都勉強叫可以坐lift落四順/寶達坐全晚N車
水泉澳得條N283每晚2班再加NA40每晚來回各1班

全晚就無，你話深宵/晨光第一線開多一二架都可以嘅
又或者學213m 5am-2am特長服務

試過0600坐N118去小西灣坐到7，8成滿

皇后山/54區/白石角都冇安排通宵車

元朗南/錦田都冇

錦田如果只係計接近凹頭嘅高埔、爾巒、山水盈
其實有齊N269同N368

又
窮fuck有條單向但全晚嘅N969

皇后山用超長服務解決算啦，n車做哂上水粉嶺再入郊區真係蚊瞓

54區步行到N260也不算太遠

白石角呢家272a 11點半尾車，如果無n車加埋12點同12點半都唔過份，搞n272的話就同n934一樣係笑話，n左係邊，n934 vs 930x一齊開車

皇后山呢啲基本上焗住搭
不過真係拉270S同埋2點半前入新界+4點後出九龍N373就夠

根本如果新區唔係公屋其實真係冇咩必要俾通宵服務
水泉澳唔開N283九龍方向
搵61S 4點後出九龍水泉坳街上去總站兜個圈都夠晒數
更唔講有天橋後行落鹿鐵站搭61S都得

根本新區要係多公屋先有可能同你玩下幾班通宵線
私樓區根本唔使諗直接搭的士來回
村屋區就自己諗掂佢
住得偏僻交通麻麻就預咗

想像唔到皇后山入曬伙沙頭角公路會塞成點

所以其實運吉劃線全部都係龍山隧道出係有佢理由
但係東北未發展好之前都冇得大搞
唯有搭78A去粉火頂住先

頭幾批入伙陰公 特別係居屋果班一定要返工

N307 晨早出港島一班0500夠啦
0530轉307算
入大埔寧願俾紅頂算

係$24蚊

有一年好似諗住拉N170入廣源 代替N182

有龍山隧道唔係好啲咩

果時諗兩條合併
港島跟N170，新界段廣源開跟N182開停左麗豪後去停沙中，再過返河去沙角

事實問題係N車唔兜唔夠客，但有小巴爭的話一兜就無客
最經典例子N281...
又好似N796咁，初初將軍澳去太子特快，但最後無客到都係要尖咀掃到旺角再要回程停埋九龍城坪石觀塘都夠客

條荃葵線去數碼港好過啦

根本就應該拉307頭車去0530

龍山好似直出九龍順啲 但去火車站/上水果邊里數好似多好多 分流左沙頭角啲車但去皇后山附近啲車應該未必會用掛

應該改富亨開

其實龍山隧道而家本身都唔多車用
睇落就係一隻大白象
應該要等到東北坪輋一帶起好先會明顯有車流增長
現階段都係要等開番關之後香園圍有車用先會有啲車流

不如加強970/970X/973 同 930/930X 轉乘優惠好過啦

見到部E6M @64K 係林錦炒車
一出站就同部貨van撞左

條正線好似早幾年建議過去太和

N121 牛頭角方向係停江西街定係落山道
巴典同巴士公司app都唔同

見都有成三四萬人
連埋天平聯和墟應該都養得起對外線

落山道個站搬前咗同江西街狗巴站一齊放
同前一個站隔100米都無

龍山隧道雖然唔算高流量，但唔起唔得，因為沙頭角公路已經飽和咗一段時間，聯和墟段黑洞真係唔野少

正苦做嘢係咁
龍山隧道已經算係有遠見
但係要落粉嶺市區都係要塞沙公
根本冇咩人想兜龍山再經塘坑入
認認真真再擴闊沙公好過啦
唔通啲居民唔使出粉嶺市買嘢咩

成日都覺得N121啲站好密

可能佢想你生活所需就喺果到搞掂
不過皇后山暫時都講梗有過海線同一條去西九同啟德都算係咁

搭過十幾次都幾多人搭
站站都有人落

仲有278A
其實A43P都可以入去
西九拉270D/港島拉978A就得

但好似有幾條都用投標新線

睇RPP 講

就係講緊為招而招咁
沙田線大條道理招標又唔搞
東區線開678分支算啦
啟德條線其實可以經聯和墟，新蒲崗，啟德，九商區，觀碼清客

678 RPP先弱智 開分支行清河同入雍盛

唔係話咁行冇必要 係開得特班不如搵架入下聯和墟咁

到時到候咪拉埋入皇后山

其實大把線都可以直接拉入去收工

油尖旺拉270C入去
荃灣拉278A入去
港島拉978A 改做天平後上公路
機場線又有得再傾
九東拉277A兜圈又得
277A特班又得
條東隧線直頭可以改做港島東線

不過運吉想招下標都冇壞
不過九龍區就唔好劃到九唔搭八咁囉

依家起緊粉嶺繞道東段

尤其270C早繁得30%
真係要入皇后山救亡

270C 270D 客量好似本身都麻麻

D都有60%
C就真係
所以拉佢地去皇后山根本冇問題

278A 好似又有建議拉入去

正路丫
估唔到冇加價姐

好似係咪要重置粉嶺公路轉車站

要搬位 就返條繞道出口飛落粉公
唔知會唔會趁機整埋北行轉車站

起左無幾耐又拆 gdp gogogo

不過正線111山西街下站農圃道又好似太遠

太和頭站落地底算啦 第時大大條沙中線過海點玩

講站密問過N796未?

其實龍運啲司機係咪肯踩啲 好多時見龍運都肯爬頭 但城仔就死跟 定係鳩叫機既問題

條啟德線根本上就係借啲意做東九龍
277X再諗諗點拆仲好啦

善城有鳩叫機之後北大少咗好多車手
反而係龍運多左d市區住宅區後勤區慢慢碌
但上到公路表現非常進取嘅卡佬

早幾日坐N30S
卡佬係機場慢慢碌車
但一上機場路同北大就係咁超車
入到天水圍又變返碌車模式

唔多唔少實有啲 feel到出東隧收下收下

今日就係呢種 反而城就一響機就大dup 部機又嘈

都話單刁怪怪地
扮咩外國資本想投資黃公司同甜橙吖
幕後金主同操盤果班仲紅過紅公司

同党鐵比邊間evil啲

81S,85P合併
幾時開49X,33X下繁

招標確保有1/2條直出線都係好事嚟
拉晒原有線入去會變天北翻版
無半個鐘都離開唔到粉嶺區

天北都係招標返嚟
天水圍北去紅磡碼頭變265B
兩條天水圍去祖堯變265M 269M
天水圍北去沙田變269D
天水圍北去青衣機鐵站變264M（雖然收埋皮）
天水圍北去上水變276A 276B
厹當年都用左唔少心力執執運輸署堆招標線
起碼厹諗到變左條真係有用嘅265B
（咁當然265B天水圍服務範圍太大係另一件事）
咁如果唔係天水圍北去紅磡碼頭線變咗同269B同西鐵累鬥累
276系又唔會有大重組變元天分家
係265M 269M重組做得比較遲

反觀將軍澳南
善橙越嚟越向尚德靠攏淨係想搶厹客
依家將軍澳南岀區唔使兜圈咩
又反觀啟德
似乎厹拉入去堆線仲好用過20 22

20還好
22真係呢

遲啲仲要兜埋沐泰

自從安達臣之後
運吉劃線總係九唔搭八
22/608/33 冇一條係正路
或者做嘅客源同預期中唔同
仲有條招標變咗做268M

將軍澳南就善橙自己攞嚟衰
海皮堆樓起得七七八八
但係都依然係冇正常路線
數得出都係得796C同大半日796P
至於啟德招標三寶
其實都係九唔搭八之作
20繁時好但非繁收視都係一般
108/24呢啲就真係起死回生啦

以前e22a真係城巴既經典 特登比錢入機場遊佢 依家不了

33同608至少繁忙時間都好見得人
啓德道路網垃圾係死症

皇后山嗰幾條招標線 無一條似做到全日
但係如果全日得一條78A入粉火嘅話
應該就真係倒晒d客落0066
唔通同你喺聯合墟轉277x/279x再漫遊粉南上水咩

33我都覺得算係正路走線
荃灣定線其實畫得算係幾好
遠離地鐵站但係做到人口照樣密集嘅沙咀道
又開拓到海濱客源
學樓上話齋繁忙時間好見得人已經好好

招標變咗做268M其實又係好正路
善城係大欖隧道得過海線
招標而唔係厹做班客上到大欖隧道變跛腳鴨咁開線嚟做乜？

608其實應該要諗諗佢同606嘅定位同分工
不過啟德路網垃圾都係事實
20...窩打老道唔係咩主要行街返工嘅地方
所以24一路都比20食得更正旺角
仲未計啟晴邨可以行出去太子道東采頤花園坐車呢？
20A...個人覺得城巴終極目標會唔會係想拉去行彌敦道？
好似郁下近d彌敦道、郁下又近d彌敦道、最後同296D正面對決嘅796P咁？
22 22M就算撚數啦

796P都係柒下柒下咁
好心佢就健明尾站上路啦，係要入一入尚德先安樂
回程全世界運動場落車向後行，知咩事啦

講真
新區線落旺角同老銅好難做唔起

平左

一直覺得可以270D拉去皇后山改經上水站再拉落奧運站全日

將18X倒入33X做全日

796X
都唔明點解連798B都要尚德尾站

213D算唔算失敗例子

有埋石礦場就做得起嫁啦

新觀塘總站

咁撚麻煩

7.8去旺角
7.8落彩虹

都要睇果區住咩人

264M好似唔係招標線
同埋269M都唔係
招標係265M同65M
65M行屯公

264M係喎

水貨線

麻你老母臭化閪

20A就算入唔到彌敦道
城記應該都會好努力盡量向尖沙嘴方向進發
目標可能係中港碼頭或者尖東站總站？

213D依家其實唔係真係咁差
好多人懶唔想行上行落
27又太爆
仲有收到7.8根本回本門檻低好多

264M 99年7月開
招標結果99年11月先公佈
公佈完先踢埋264M入去果組線
睇你點睇

將軍澳招標線都有296X 變796X
所以264M 都應該計入去

其實應該去深長荔

608 繁時都見到下人既
22M 就

善巴會叫你善用796C轉乘

啟德堆公屋就可能buy深長荔多
啟德堆私樓橫睇掂睇都係做尖沙嘴好啲

遲啲屯馬線全通尖沙咀都係冇肉食
反而深長荔堆魚可能嫌轉車煩會揀搭巴士

深長荔點行都死
行太子道又同24撞 行農場道又同2F 214撞

同埋行出去選擇都多 有齊2A 296C 796C

啟德開荃葵線

荃葵太子道東線

成日見閒日下晝有十零個轉上安達
有98C/95夾擊都算係咁

死多兩錢重

264M同265M肯定係招標線
不過264M一早開辦放住市中心先
65M厹同269M整合
之後將269M推上祖堯
講真行屯門公路邊個坐

去長深荔做乜？
梗係接載沐X街堆中產去尖沙咀、九龍站返工行街啦
順手兜一兜雅翔道整埋善水西隧獨營線BBI嘛

不過去祖堯呢家野
究竟巴士公司當時有冇諗過路況問題唔適合12米車
搞到269M 長年有車型限制

要做葵芳，但葵芳、荔景北、麗瑤都冇位，有乜辦法

應該話巴士公司無諗過會用到咁多12米
同埋個十年八年要搵短車實在太易

去尖沙咀會搭0066

返工

唔代表堆中產就會去長深荔囉

當年係混吉建議上祖堯㗎
仲話會改建祖堯總站放兩條天水圍線上去
後來因為祖堯總站改建工程延誤
265M先繼續放係麗瑤
269M就變咗黑洞一上去就無回頭

我睇住269M開辦
當年坐銀柱龍不知幾開心
之後又睇住佢派最新嘅AP行
再之後就變咗一堆短車

我淨係對北區大埔沙田區間特快有興趣
不過得假期有

265M原本唔係想放麗瑤
後來先變咗長放

當年荔景北唔係無位嘅
269M撤岀、61X又未開辦之時其實荔景北係有位有坑
不過聽講係混吉堅持269M要上祖堯

厹仲邊敢北區大埔share對外線

要買電子野咪又去深長荔

到時個個上晒屯鹿線啦
仲同你慢慢塞咩
除咗開新界線/長深荔之外真係冇嘢好做

做黨鐵覆蓋唔到嘅位囉
尖東站、柯士甸站位咁吊腳
行隧道又咁遠

B1 B2 B3X B6搞到屯門元朗東涌污煙漳氣
仲未計早年水貨客點樣搞鳩北區呢
所以個帶嘅居民反對係好正常
除非你接受到一落街就比紙皮箱圍住
比手推車轆過隻腳

新界除咗東涌 大埔 北區 葵青 都好難開啲咩
最多人既荃灣 沙田 元朗 都有0066直達

P27條數應該唔會點差

太子道東又有42去葵青

269M咁叫做葵芳真係寧願佢上葵盛好過

你咁講東涌 大埔 北區 葵青
0066咪最多都係南昌/大圍/美孚轉一次車

所以其實啟德同將軍澳一樣都係黨鐵之城
深長荔係唯一夠人流但黨鐵又要轉幾次先到
其他同類型地方都已經有巴士服務

所以得深長荔有得做

我覺得當年擺返喺荔景北已經好好
不過有時坐黨鐵去荔景轉269M返天水圍真係幾方便下

W3幾時番黎
如果W3可以改埋廣福 一田 太和咁樣就真係perfect

見到都覺得個總站會好焗好熱

啟德果咋樓圍住個黨鐵站起架
你點同人鬥

長深荔尖東轉車又得
唔想行條咁宏偉既隧道就何文田+旺角轉2次
如果真係巴士開長深荔行咩班次先？日中20分又係趕晒啲人落地底

舉中指 好暴力

總站預咗係咁㗎喇

有得涼冷氣等車喎

我又冇話開全日
揾796E停住先都得

W2

但小巴位好似無 仲要係中間毒氣室咁款

所以根本無得鬥

啟德條條都係掘頭路
巴士線唔入去唔夠方便
入去就浪費時間

2X繁時20 非繁30一樣旺場
其實呢區好缺一條正常既深水埗線，城巴肯開實執唔少客

淨做啟德我會擔心比0066食晒
可能要由企業廣場開經麗晶入啟德之後走先夠客

其實2X東行飛埋旺角都得啦
反正有9

如果做埋四小龍同海盈可以有雙向客源添
問題係走線點樣可以盡量拉直同避開塞車黑點嘅同時，可以做到晒深長荔

海盈開跟701A去碧海藍天駁270B出長沙灣道駁佔中版102去界限街駁42去富豪東方再駁20入啟德

四小龍同海盈有0066

有0066就等於冇得做咁2 6 102呢啲全部執柒咗啦

去旺角行出太子道大把車, 反正搭鐵同巴都係行果個方向
去尖咀等屯馬全通就0066見(如果係啟德一號就更加), 巴士流水唔夠人快, 特快唔夠人平

會攬炒將軍澳班友

部分認同
265M做得好嘅位係走線
276A做得好嘅位係班次

265B除咗走線虐待天北人之外
仲成日收車
聽過有天北人話頂唔順條265B 喺收工時間成日上唔到車
最後投降走咗去地底

你口中咋線全部密密有車黎
唔想行上行落搭巴士好正常
你望下啟德咋線做緊幾分班

屌你老母臭閪

我成日都69X 轉 69M 269BC

265B收工時間上唔到車
除咗係265B天水圍覆蓋範圍問題之外
某程度上係68X全日一拆二同三條M重組之後嘅後遺症
以前265B係冇咁難上車
前者嘛68X加班應該可以解決到問題
咁當然前提係要有車可以加班啦
後者一係要再重組去解決某個小區
如果唔係要265B根本就拉唔走
投降落地底去到美孚咪又係要等幾班車先上到

btw其實265B天水圍段係咪真係咁長？
咁E34A係乜？
265M重組後特快岀區為乜？
吹到虐待天北咁誇張

據講係總站/頭站至上公路嘅位置需要多過20分鐘

原來直出

廿分鐘好閒

其實行好遠

所以上唔到車問題更大
喺放工時間只能上69X去欖隧轉265M/265B
聽落好慘

其實大把跨區線，區內遊15-20分鐘

2 同 6 叫密密有車嚟？Are you fucking kidding me?

遲下做做下可能會整a-z線做沙田《》大埔《》上水區間呢

厹30X

烏溪沙利安表示感同身受
淨計出到馬鞍山路都廿分鐘，未計濱景一城

6都仲好
2就算撚數啦

明明愉景上車已經可以望到個公路入口個迴旋處，但係要陪部車自轉20分鐘先

E34A同265B天水圍走線都係垃圾，不用分得那麼細

得條265M真係唔夠囉，如果一條265M特快係夠用就唔使爭取69C全日啦

天水圍垃圾走線仲有條969A，依家上埋天北客量有無些微提升？

265M非繁忙時間都未爆
好多時係湯國華上車都仲有位坐
而265M非繁忙時間班次密度都仲有加班嘅空間

而且重點係69C全日其實都幫唔到幾多
我諗天水圍北都唔會有11.1唔比比18.4上大欖隧道轉車

但晚繁唔係有超多人喺大欖等265M返去？
相信有多條69C幫手應該幫到唔少

咁就係265M繁忙時間班次仍然有不足
而且同樣去到天恆邨嘅269P未能有效分工嘅問題啦

69C當然有d幫助
但目前回程得三班其實有加班嘅空間
不過就要解決邊度搵車做呢個問題

如果係長沙灣道上唔到車
咁應該係68X加班
推元朗客坐返68X
讓返265B d位比天水圍客

當年68X係深長荔美減班之後造成嘅影響係連鎖性
好多元朗客見68X減班後唔對路上唔到車見到天水圍車就照上
拉條爆到七彩嘅265B停葵涌交匯處而唔係拉條相對仲有位上到車嘅69X停更加係亂鳩咁嚟

87D掛ATE年代
錦英上車到沙田路閒閒地25~30Mins

拍埋24/20邊個密？

喺Bath一架E200上面見到舊新巴椅套

其實你係咪搭錯線？我講2 6 102係回緊四小龍同海盈有0066嗰個回覆，已經唔係講緊啟德

907C去程飛咗廣智樓同廣福球場啦，
一條邨停3個站癡撚線
為咗上1個人，成車人要重新等多次燈

你拎2/6/102去話有0066仲有得做嘛，有0066仲有得做既條件首先係你唔洗點等就有車

四小龍有隧道駁去荔枝角站
你話有邊條線靠四小龍做得起？再加上四小龍呢啲私樓區就算比你繁時有客，非繁呢？
海盈既話又係有路去南昌站
過海同尖咀都唔洗諗架喇
係旺角有得做囉，始終南昌去旺角搭黨鐵係好類

新巴舊櫈花紋=first bus

W3

觀塘/沙田囉

307P 都呂停佢又走去停
果陣廣福仲係黃碧嬌做區議員個陣，907B都要拉去廣福球場起載
弱智，明明307B都係運頭塘起載

東九路面唔係咁差既話有得諗既

觀塘其實都已經有296C

Too slow don’t want to take
理想係海盈邨》碧海藍天〉荔枝角站就上跑道去觀塘

其實架12P改做觀塘/沙田線好過

不過以前都有諗過705呢類野，又唔可以話無得做既

705好似係紅磡去九龍站

係咪好有親切感

開12P托柒咩

你問厹

咪停留左響諗既階段

厹市區個planner炒撚左佢啦
又12P又202

係咪first

乜撚嘢呀

係
當年甜橙西九龍新區去啟德北個條編號係703

其實20拉長咪703
705原本開到線，臨尾香

拉長繼續收$4.9，不了

睇見701咁好客, 咪想抄橋囉

701好客極咪又係要靠四小龍海麗富昌
加埋食正西廊上橋位先埋到皮
202要跨過長沙灣道呢下已經fail
倒不如認真做好條2號呢條流水線

701沿路唔多代替品，又平又密車（起碼唔係疏）
202沿線幾乎任何一段都有海量代替品，有緣人班次，又唔係特別平（雖然咁嘅班次平都唔會特登等）做得起至出奇

真係認真做好2號好過啦

蘇屋出東京街沿線有2 同埋2A，係櫻桃街同旺角街市嗰三個站可以行少啲啲。佢應該直去埋南昌站，跟住俾18食埋就可以收工

2其實多人搭 平時無情白事去到雅蘭都坐滿窗口同樓下企幾多人下 不過可能係疏車啦 同埋6號其實都值得加班

呢啲收你5蚊行成粒鐘既線都係算啦
好似6咁大上落先叫僅僅圍到皮架咋

留名睇河東巴膠同馬膠又開片

今次呢個提議又唔膠
但厹冇得用89X喺第一城-沙市掠水，睬你都傻

都係等睇富安關注組回應

89D 要減班

好多人留言屌緊89X唔經第一城啦喎

濱景減速喎清
河畔沙交關或成最大贏家

呢個page肯收皮未

係, 一上車嚇咗一嚇好似返咗香港咁

好似係, 但喺英國唔同地方坐過好幾次first得呢部係用呢種椅套

有NA10 NA12城仔真係睬佢有味
NA12飛西環啦

淨係濱景石門減速已經會開片

84X入人口同通勤客更加密集嘅第一城內圍、愉田苑、愉翠苑、源順圍工業區
但係點解班次仲疏落過行第一城外圍嘅89X？

堅城

飛你老母臭閪

濱景撚有位咩
鳩page就算閪數啦

威爾斯搭咩車出觀塘？日日返放工時間都排到仆街

89X咁行點有客靠一個富豪麗豪得唔得呀

佢整左條84X
非繁忙時間得20一班喎

佢咁搞不如89X直行到石門交匯處
84X拉去駿洋
88X撤出觀塘道好過

仲有條89C冇咗石門夠唔夠客都成問題

究竟有幾多部荔腸車個wifi係正常運作

新港城嘅根本就只會坐89D 拉長無意思
89C淨靠海皮富安 89X淨靠富豪
濱景一城圈比晒條非繁開20嘅84X
倒米比屯馬姐一啲都唔balance

88X撤出觀塘道，沙田區內路定線跟88

89C拉上馬市估計係頂286M嘅位
同埋迫恆康街客坐晒89D
所以個人又覺得89C放馬市定恆安都唔係重點

如果唔係頌安總站細得滯
89C放喺頌安會仲好d添

有好多舊車已經翻新左換埋皮套唔再係呢隻花紋

客量就肯定唔夠架啦
非繁預20-30一班啦
但好老實講咁樣拆先係合理
咁樣拆先至令海皮客有合理嘅時間上大老山

89C非繁30又拎走89D
富安大帝放過佢先算啦

仲有一區叫慈雲山
巴士做幾廿年都做唔起

你去旺角你會坐紅van定3C

紅van for sure
唔好話3C有紅van競爭
就連2F同5C啲魚都情願搭垃圾小巴轉黨鐵都唔撚願意一程過巴士
成區係得條3D先叫似樣

如果想客量平衡，可以考慮89C拉入泥涌
咁樣行：泥涌、迎海、烏溪沙站->行馬鞍山路不停站、恒康街入返去耀安返原路

5C搵到食既
做到幾浸客
0066通左就唔知喇

NG1562@38
幾有驚喜
龍翔道獅隧斜2波高轉追貼紅E50D

37A 37M幾密一班話？

但唔會有人搭足慈雲山-尖沙咀

1-6分鐘
但都唔夠載要2F同3C埋單

5P 5X果啲呢？

問題係2仔多人坐但要蝕錢，厹根本就唔想做條2
（兩岸2仔都被巴士公司嫌棄）

繁時限定

43P下繁可不可以唔入大學站呀
科學園已經唔夠載 （尤其係 1755 1805 嗰兩班），仲要特登兜入去大學站，根本唔能夠吸引到中大學生/教職員去搭

建議整一兩架由大學站開出嘅特別班次，1755 1805 嗰兩班 科學園直出城隧

無辦法，77區呢類典型睡城，通勤線非繁係一定好差
89D客量好只因非繁食哂全個馬鞍山客，如果俾著佢淨做錦英富寶利安烏溪沙就上公路非繁一樣好差客量

計埋葵涌邨
狗西好似完全唔想做果區咁款 果堆線無條做得似樣

其實城仔條930一樣唔想做，西隧過海線首選收車目標

咁坐法烏溪沙去到大老山隧道口
入黨可能已經到鑽石山甚至彩虹

佢地expect近大窩口個邊會行落大窩口站
近葵興既會坐葵興堆車
廢事特登兜啲線上山

非繁時間，要夠客就點都要海皮搭濱景 先出城 只做海皮位開30分班 好趕客

點睇慈雲山行落農場道點都遠過葵涌邨行去青山公路

只可以話葵涌邨做錯左唔知咩得罪哂兩間公司，平線貴線都唔想做佢地生意

困局就係度
直出變趕客班次送客俾落0066
唔直出速度太慢一樣輸俾0066

慈雲山都係
3條屋邨+1個居屋屋苑
仲未計雙鳳街堆唐樓/富山邨竟然得條3D先叫似樣

大窩口邨無巴總，兼埋大窩口邨做一定將線拉到荃灣泊
荃灣段例塞，客得堆魚

唔係5個咩
安樂愛正民

城巴淨係想做930A同930X

仲有慈康邨同沙田坳邨

條港島東線都唔預佢玩

907C玩撚完未屌你老母，又唔撚見咗班車，
982X、985又keep住有，冚家剷

厹識玩就936飛走四小龍
葵涌走線跟36X咁行
順便加葵盛同葵涌邨堆線既BBI

市區線 巴士大敵係塞車問題
班客仔見到越來越塞車 好自然會揾替代品 巴士轉鐵係好多人用嘅方法之一

其實沙田大隧東九線基本上得 89D 89X 非繁忙時間叫多人

88 我唔熟唔敢講
80x 83x沙田覆蓋率低
88x 基本上非繁忙時間無咩捧場客
89c 被89D 食哂d客

分分鐘798仲做好過呢堆線

936去四小龍定線仲直接過914同黨
難得有人願意比東北葵價去四小龍
厹先唔會同你飛走

反而88無咁差
80X比89C更少人
88X收緊搶錢價反而唔使點蝕

116去銅記都最直接行法咁滯
5/203E都冇特別兜

其實798非繁忙時間都係麻麻地
都係非繁開15/20都仲有位揀個類
兩邊都係住宅區為主
火炭兩繁先有人流
沙田市中心都係返工放工時間同埋假日先多人

其實有幾多人真係係四小龍落車
但葵涌堆客就比佢趕走晒
認認真真做葵涌客可能搵得仲多

所以新城內陸線咁惡做囉
特快係靠中間高速路段追時間，但唔夠長/塞車一樣死

經：長沙灣 936

可見重要性

由新光起計，經鳳德𨋢塔上慈雲山中心至少20分鐘
以前行過

西九同新界南個planner炒鳩左佢就岩
同0066投降咁款

88比起上面路線列出路線最大分別係要做埋觀塘山往返新界東嘅客
加上屋邨多山大斬埋有柴
所以88仲維持到似樣嘅班次
（反觀88X係藍田山...拉落油塘希望會好d啦...）
其他路線非繁忙係觀塘道都係累鬥累

33：Am I a joke to you？
人地有政績架

我有時搭74x 見日間中段681去港島都唔係稱得上好多客

係咪正常情況？

正常

當你飛得走四小龍直達東北葵都好
東北葵區內走線咁重口味
好心下繁935 936 936A執執班次啦

你講起681, 佢個時段分佈都幾過癮
早上7點已經係城巴時段, 0749又到九巴做第二輪

反而182 九巴愉翠苑頭輪係差唔多去到七點半

33就唔係算好好 只做兩繁返工客
非繁載客量好差

少站到咁 都好正常

88X開線就應該串起平田碧雲道油塘
甚至做埋麗港城都可以
唔係響度養咗平田個帝區出黎

去泥涌要面對價錢牌問題 X89D 收緊 10.5

89C 變沙田醫院直出 89D 恆耀尾站減班
海皮亞公角平幾毫有位揀兼行少咗
做返 89D 日中基本班次差唔多 20@ 唔過份
雖然咁拆 89C 日中上座率都唔會特別好
但似乎係呢組線做到最多客嘅方案

仲要招標既

沙田還好
荃葵/將軍澳真係

情況有d似洪水橋261P 276P咁
早繁要出直有貴價261P，之後得平價276P行埋元朗

雖然拉埋89C落去都好肯定上座率一定差，呢個根本係由純住宅區開出去工商區路線結構性問題

荃葵/將軍澳：290 290A 290B 290X N290
厹又贏

不過43P 呢期客量真係唔高，1755-1815唔再好像以前咁出ATE可以三期留後，呢家科學園只係岩岩坐得滿或者多幾個，大學站汁多十個八個走
有心搞就唔洗上埋rdp仲拖多年先改，早改的話大把條件玩全部直出

下繁入埋大學站落到公路都12-14分，污水廠到城隧岩岩10km，馬場例牌塞車，計落走唔甩25-30分先到城隧
以前過二次河石門都係25-35分咁上下，睇石門個站要排幾耐先埋到第一條柱上客。
快就有快到，可能有一百秒咁多掛
說好的返工放工更快捷!

$6.4分段岩哂趕時間等唔切272上客的人，真係有水魚會上

問題係窮fuck去上水無鐵
烏溪沙出市區有鐵
仲要係總站
兩者根本無得比

夾硬89C延長上泥涌、落禾沙、烏溪沙
泥涌至頌安邨之前嘅路段恐怕會淪為吉車遊街
好老實你係烏溪沙上車你會唔會接受到漫遊完馬鞍山先去到隧道口先？

Planner既問題

rpp好似話會加班

過多兩年連埋白石角做繁時雙向啦

而家89D烏溪沙上一樣環遊緊馬鞍山
擺明拉落去都係願者上釣，馬鞍山道路網唔可能劃得出兩條路線平衡客量路線

理論層面，可以一條286M咁行，另一條就要反轉行恒耀開行完烏溪沙上公路咁就客量平衡
但問題係，而家恒耀係近乎尾站，你估佢會唔會放棄尾站？
否則話點劃都會89C/89D咁款，做海皮果條注定非繁運櫈另一條就塞滿哂全馬鞍山客

泥涌 烏溪沙 利安 錦英
馬市 海皮 富安

聽住先
可能過多幾年會實行埋2019年rdp剩返個一半

定係已經趺左落海，變成43s 東北葵經石門去白石角

點行都要處理恒康街恒耀呢個問題

你個方法無話唔得，但要塞堆車入恒安或耀安巴總調頭

問題係無論觀感上定實際運作上89D出區方法點都比拉89C上去泥涌好得多
拉89C上去泥涌然後繼續兜海皮富安亞公角街同黨鹿線根本無得打
拉89C上去唔駛燒油？唔駛人工？呢d全部都係成本
燒油去d根本唔會坐條又兜又慢嘅89C嘅地方為乜先？

33根本無招標
直接交九巴經營

兩條客量平衡路線
同成組路線整體上座率或者營利能力
係無必然關係

89CD 拉去泥涌一樣係願者上釣前提下
睇唔到有咩理據
用更多嘅資源 拉一條吸引力更低嘅平線 去更遠嘅目的地

無記錯佢意思係
馬市減速之餘
恆耀成班人行去雅景臺

hochihai

可能我講清楚少少
如果由人口角度睇
286M 馬市 海皮 富安
泥涌 烏溪沙 利安 錦英

咁樣做會相對接近
但問題係出現
1. 恒耀本來尾站無左
2. 馬市會慢左
無人會接受到慢過現時車程，所以劃法上泥涌 烏溪沙 利安 錦英果組一定要入恒安或耀安調頭去維持尾站
馬市都好大機會慢左

所以係唔令現時人慢左情況下，現時道路網唯一可以劃線係89C/89D咁行

點解諗法上會提出89C踢入去（其實同步要踢出石門未必要加車），因為泥涌迎海本來就無全日服務，唔會反對

其實都睇死九巴下一次cut都會89C變非繁30分
最多286M cut果下加返變20分，但好快會變返30

33唔算太樣衰，但油塘方向最好停一停牛池灣試下搶坪荃客

但星期六日冇車，megabox同沙咀道永遠有魚中伏

新人留名

老老實實, 個人其實覺得89D馬鞍山走線講唔上漫遊, 你睇 A41P嗰d就真係啦

只係因為以前個總站喺利安, 先搞到條線喺馬鞍台齊哂上斜同落斜段睇落好兜, 仲要停埋新港城/ 馬鞍山警署站。而86K 87D等線就無呢個問題

因為泥涌迎海本來就無全日服務所以唔會反對呢點冇錯
但係坐完一次就知行完馬鞍山路扮完特快原來仲要行海皮富安亞公角先上隧道咁咪趕客囉
情願去返烏溪沙站坐89D或者坐黨鹿線囉
結果泥涌至頌安無人坐蝕錢又蝕油
想再重組咩？除非提到更好方案
區佬一句「因為泥涌迎海本來就無全日服務」已經收得皮

咩「泥涌 烏溪沙 利安 錦英果組一定要入恒安或耀安調頭去維持尾站」根本就係偽命題
客觀上道路結構同乘車習慣根本上支持唔到咁做

耐過10分鐘都接受唔到

我無反對過恆康街為界

反而係 仍然理解唔到
點解要 89C 由恆安拉去泥涌
去做 89D 就咁拉去泥涌已經做到嘅同一班客

亦唔見得做埋泥涌迎海
就唔可以減班去到更趕客嘅班次

大埔咁細271都要20分鐘先上到吐露港

89C拉入泥涌 = 796P入康城咁趕客
開條泥涌-啟德線 區內跟X89D走線
俾人出大老山轉車好過

小巴接近運輸帶既班次，比你都唔會搭巴士
唔係有bbd，2f 3c死得仲慘

係人都知最理想做法係二拆三，但肯定要加車，厹唔減車都要偷笑

無限車數情況下，根本係要89D縮馬市唔入阿公角
拆一條馬鞍山段跟X89D專做泥涌迎海烏溪沙錦英利安（想方便同89D跳可以放馬市總站逆走，但唔係必須），想塞埋容溟舟把口可以入埋阿公角，因為入埋阿公角對錦英利安都唔會慢過而家89D（當然唔入最好）

936可以話係四小龍平價的士

有選擇之下班客自然會用腳投票
你見每朝K76同265M大欖回程條隊就知

試過朝早25分鐘
不過廣福返富亨快過南行好多（感覺上）

富亨係大埔孤島無得搞

天北算好彩 以前多人關注交通問題
慢慢巴士服務都有改善

好多屋邨入伙嗰日食垃圾線
就幾十年如一日咁垃圾

935/936冇需要，
936A唔同，佢開18:15同18:05、18:25兩班936前後腳好難坐滿

停完四小龍轉左直上荔枝角道
唔停荔枝角站會好好多

唔使入大埔中心差好遠

但我諗極後悔長沙灣廣場$5.8分段就真

依家日間唔得

72/271：22-25分鐘上公路/埔公
73x/75x:17-20分上公路
72x/74x/307: 非繁唔塞車 10分鐘左右可以上公路

馬鞍山 仲有條40x好難執
烏溪沙開車，40分鐘都可以未到城隧口

以前識人住馬市返葵芳，一致都嫌慢

開240S 耀安直落沙田圍經鄉事會路上城隊

RPP已經有40E

31B 32 35A 36A 36B輪流收車
936 $5.8分段加到$6.8同32 36B睇齊
厹今鋪仲唔贏到開巷？

攪還攪 唔好攪住條89

930摺柒佢算

愚問：依家城巴非專利係咪淨係喺繁時先會出車？

出年3月之後呢隻內籠就會喺香港消失

乜原來仲有咩 我以為喺香港已經消失曬

想問下呢舊嘢係邊堆車有？

非專嗰批歐三豬

好似返到去2000年代新巴仲係好有心機經營嗰時

好彩嗰十部LM退役嗰時新巴仲係under First Group，可以返英國繼續服役，否則下場唔敢想像

唔google都唔知原來First係英國做到咁大
有份玩幾個railway franchise同成堆巴士

271真心希望富蝶村入伙之後會搞搞佢
其他線我諗都係上下繁幾班，同加條接駁線
新城係呢區應該插唔到多支旗

又可以喺荔枝角站搶31B客掠水

沙膠組撤回

方案上有討論價值，77區、石門全日分拆唔睇好
82X、84M、85M、286M，重組較急切

冇t4路其實好難快得去邊

去啟德托柒

89同89x定位完全唔同
去沙市點會搭89x

回車快 一落大老山就兜翻轉頭
順便拉定入去預備未來發展
sogo起好之後實有人去行街返工

除非馬鞍山直出飛哂亞公角一城源禾路
唔係所謂的改快都係帳面上快左一二分鐘，實際上無人感覺到

執柒左佢啦286M

40X真係全馬鞍山最難執

富安濱景得返43X = 冇直車去葵涌 會反對

源禾路就算去荃葵肯搭返晒48X，
都搞唔掂馬市錦英利安，厹巴擺明唔想做86S，都唔想改86K過河

可能第日等埋十四鄉先有得開多條類似47A咁既線

啟德開sogo?

馬市都冇直車去荃灣
40X最快要到T4起好，先最有效做特快提速，宜家道路設計比盡做快速

馬鞍山都應該幾難放40X離開源禾
除非40X做埋十四鄉再自體分拆
如果唔係烏溪沙萬年要碌
馬市就應該無望
拆完線最多俾個總站揀位

大水坑又會話冇咗平線上跳車站

下繁城隧後 恆耀做頭站有冇得做，跟43p行 到馬料水過河去馬鞍山

下繁40x 無論走線 班次都出哂名衰，有唔小人4_x轉馬鐵 上繁就點行都慢

焗住89C轉82X/84M 第二程回贈
都好過養條廢線

自89D飛起廣源
最後焗住一線拆三線之後
都幾難說服厹馬市同沙田線分家
到時又有區佬話馬市有人要翻源禾路嗰幾間學校

下繁大埔公路塞到火炭，仲有馬料水過河慢車
倒不如火炭路出，大涌橋路-耀安不停站

86S同86K行290／290A模式有冇得諗？

厹巴係根本唔想做86S
專登夾晒馬鞍台搭40X

坐86K沙火步行過去真係不算太遠
行幾步都唔落厹搭

利申 前馬鞍台居民

根本厹想86K/85K二合一
86K/86S隔著開唔過份

後勤區d客係咪臭d
連區佬都想打E21主意

後勤區坐滿，仲遊東涌北做乜

同埋21A唔兜上去窗口都坐唔滿

聽嗰邊啲人講
早繁搭K76/輕鐵去天水圍站唔使20分鐘

反觀265B剩係離開天水圍就要超過20分鐘
疫情前 早繁要用25-30分鐘先出天水圍係好普遍嘅事
可以話係拍得住馬鞍山部分路線

另外 而家元朗公路/荃灣路間唔中就有塞車
進一步增加車程
就更加唔想搭265B

我以前返旺角幾乎日日都直接268X
成個月都唔知有無一日係撘265B

後勤區無人住
無區佬負責發聲

逆向時段好似E11(A)同E23(A)咁做冇壞
但係後勤區返放工就咪撚搞人啦

比較kick會係E21本身有做緊雙向分段，有做埋市中心-後勤區-客運大樓呢一大段流水

天水圍有唔少人去旺角都係搭M車轉268X
快好多 站位又好過265B多多聲

69X再拉北少少 265B改早少少上公路又得唔得

無錯265B唔止慢，係連站位都閪
M仔轉268X快咁多真係諗唔到理由容忍條265B

星期六旺角上265b 要去定廁所
一個鐘都唔肯定上到跑道未

我覺得最簡單嘅做法係跟東西分家 跟276A/B行法
69X延長去天恆跟276A行
265B擺天富跟276B行

因為跟276A行可以做到最多客
只要班客爭氣 打爆條線 到時就可以拆條天北&天南旺角特快

一日解決唔到天榮路翠湖居個站（主要係回程）
265B都郁唔到......住

個邊有班人容忍唔到走去坐265M轉車
但我呢邊等265B岀市區又成日見到站車坐滿咁滯到站
到底你地天北係用定唔用條265B

成條閪線呢part真係最撚惡啃

我諗容忍到嘅最多都係撘到去深水埗

呢個確實係一個阻力

不過解決方法係有嘅
69X照跟276A行
保留天耀特

至於265B改天瑞總站 然後上去天榮路 之後跟返原線咁行就得

好處係
改動/影響最細
天瑞總站繼續有路線喺度
天瑞以北變咗有靚站位（長沙灣道+彌敦道）
天耀圈唔使再覺得西九龍線好疏

壞處就係天慈嘉北疏咗車

搵雞機管局

再係咁搞城巴堆E車只會越嚟越唔受歡迎
越來越多人情願坐公司shuttle出去東涌轉黨鐵
城巴堆E線客量只會越見低迷
點解淨係講城巴嘅E？龍運呢？
因為黨鐵東涌線岀市區遠比入新界方便囉
係轉埋車可能仲快過左兜右兜嘅E車
龍運除左荃葵青未必夠鐵打
大西北、沙田同大埔點都係E線方便

總係有人鍾意一程車嘅
而且上面有人講咗
去深水埗都仲接受到
係去旺角完全唔掂咁解
話晒0066要轉嚟轉去

去到深水埗仲要食轉入荔枝角道盞閪燈

係堆燈垃圾姐
但呢個位唔係無人用喎

嗱
M線未重組之前
天榮路翠湖居呢個站可以推比269M
依家得返265B
所以我係咁話一日唔重組
一日265B都未必可以撤岀呢個位......住

69X 路線延長至天水圍市中心, 天水圍區內行車路線 = 69M
265B 路線改為天恩邨至旺角柏景灣
天水圍區內行車路線 = 276B
翠湖居放棄, 叫佢地行去天瑞路搭
269M 搬去天恆邨

咁樣得唔得

不如聯手爭取下265B南行直行長沙灣道同彌敦道
荔枝角道、上海街堆燈真係好撚垃圾

天榮路呢個位其實唔補都得
本身都唔多人用

只怪開線遲過人
人哋成個屯門都係得52X咁唔好彩無得直去

52X因為本身欽洲街止步啫

當佢上一兩年對37 66X上下其手
我諗諗多咗啦

上繁無得郁，40x點改都面對塞車問題

下繁最塞果段係城隧落斜到新城市對出果段 所以先諗有冇辦法加快車程

翠湖落嘅呢批
我諗你停頌棋閣對佢地未必有分別

岀區唔多人用都唔緊要

回程無埋比較難搞
呢個站去頌富A-E座、翠湖4-6座同栢慧
比天瑞路或者市中心行返去方便得多
上次重組無左條M線之後大欖隧道就得返265B回程

其實翠湖班人搭269B/C/D/276A都係喺天瑞上車同落車
69X延長去天恆之後比 喺返天瑞比佢哋上車同落車咪得

無分別就唔駛係回程隧道口死迫爛迫都要迫上265B
諗到方法解決當然可以順勢放走條265B

算啦當年劃線正宗搬起石頭揼自己腳

咁265M呢

睇深水埗 油尖旺 嘈唔嘈

我估269M搬去天恆純粹係讓出天恩條坑比佢條265B
265M應該不變？

係
咁樣令265B 可以用到12.8米車
天恆又唔駛咁迫

去旺角一定係M車轉268X，50分鐘就到(如果轉車站唔使等太耐既話)
265B可能仲係深水埗
更何況265B條市區走線咁垃圾，我去深水埗先會坐

自從268X開左，真係唔使特登行去新填地坐265B

一陣又俾人話天北食晒兩條線，69X跟69M行，265B跟276B就OK啦

始終268X未必有位坐
我嗰時係快富街69X返入去再轉

架閪車旺角上車要行，天水圍落車又要行
我都係轉一轉好過

我次次坐265B回程，一入天水圍就睇定app，見到269M/269P/276B等線有車既話即刻跳車轉，快過兜翠湖好多，忍左呢條垃圾走線好多年，次次重組都無份

呢個方法真係最簡單，269M改埋行濕地公園之後去天晴原線，令新樓有大欖車
天秀路靠繁忙時間269A/269P就算，又或者叫269D回程順便兜埋

順手改埋265B市區走線就更佳

天秀路搵69C全日嚟做就算啦

69X咁鬼疏，當年完全無諗過坐佢轉車

你岩，但夜晚加到5班唔知幾時先實行

btw成日FF全日版69C先入三湖再行天秀天澤濕地直接上公路

不嬲市中心旺區d區佬
感覺上唔點理巴士線

69C 天水圍市中心至觀塘碼頭
天恩路, 天榮路, 天城路, 天葵路, 天秀路, 天瑞路, 濕地公園路, 天慈路, 朗天路出市區

咁應該最好

因為967早繁就係直接由濕地公園路上公路
再加埋265M係直接由天華路上公路
打破咗以往要經天耀圈/嘉北/天慈先上到公路嘅認知

而且 115區嗰個位好靠近濕地公園路直上公路的位置
有呢種諗法並唔奇怪

或者照擺天恩邨
天瑞路, 天華路, 天城路, 天龍路, 天葵路, 天秀路, 天瑞路, 濕地公園路, 天慈路, 朗天路出市區

不嬲厹都唔敢玩啲兩三站直出嘅走線
以前未有265M全日
成個天北非繁最快出區嘅巴士線係967

如果柴小區俾厹做
肯定780做晒灣仔金鐘中環
點會變到780 788 789出嚟

掉返轉睇

如果當年中標係柴小而唔係厹
265B呢種有病走線
最少喺早繁一定唔會有

269 天水圍北至屯門碼頭

會有大量英文字母嘅265_

962都玩到出神入化啦

坐架6124
行行下D波變空波
要落brake先上番D波

969玩玩吓都A/B/C/P/X

又多一個理由將265B擺去天富跟276B行

以老九往績有69C特真係奇跡嚟

VIP又贏

天北比柴小中左的話今日港島應該唔會有車搭

上年運動期間坐過265M超特快，轉車站行濕地公園路10分鐘就到天恒，搞到好想要一條類似既路線

三湖無左快車會反對，所以我都係FF

唔知點行，天水圍北邊度有位放，會唔會得非繁忙時間服務呢

濕地公園新樓嗰度?

果度有新巴士總站咩？

00後巴士迷用5萬買退役巴士收藏：砌凳樂趣大過拍拖！翻新退役巴士座椅做電腦椅已賣出過百張

完全無興趣買

268M咁直接剷入停車場
之後剩係用得單層車

擺街，
再唔係天水圍市中心同269B座位

當年善水中嘅好可能會跟當年招標走線去紅磡碼頭
西鐵一到紅磡就收埋皮

善水大家唔好對佢有咁高期待
依家將南堆線一樣都係咁疏
除咗798之外其他路線非繁都係大家口中有病嘅走線

咁依家非繁269C都要兜天南嘅

我又想知班次會點樣搞
依家269C非繁開5班/h
我當69C開住半全日先
點樣說服九巴更非繁開多d 69C/269C？
點樣說服天南減班比69C半全日？

市中心仲有車灣
天富、天恩仲有坑嘅

最極品個條叫E22A
富康落車行去寶琳/坑口快過繼續搭E22A慢慢兜
山上直頭係東九轉290/98A好過

269C唔會減啦，假如269C唔入三湖真係要減班既話，最盡都係減到15分鐘一班
69C全日，非繁20分鐘甚至30分鐘一班左右，多左新樓，要新增資源都唔過分啦

睇厹同運吉心情

厹：SHK 樓有得傾

SHK樓唔係有邨巴直岀咩？
M265：濕地公園路−荃灣西站（經濕地公園路、天慈路）

機場線個個都話行李多要到屋企門口
咪校車式走線咁

A20/26/29P都係極品級走線

同慧景村巴一樣
據聞俾運吉bam咗

用厹資源公器私用
都算造福天北貧苦大眾嘅

兜極都冇E22A咁戇鳩
E22A個種兜係明明一出隧道就見到屋企但仲要兜20-30分鐘先到樓下

265: 濕地公園路−天水圍站（經濕地公園路、天慈路）

會唔會俾人吵寧泰路冇車去新港城

厹代表：
74B/C/D/E/F/P/X/274X
仲可以計埋74A/S

68系
68/A/E/F/M/X/,268B/C/M/X
E/F

268A 268P

呢樣野容溟舟已經講左N次
係班馬撚好care觀感

不過分流返都好既 亞公角街咁撚窄根本就唔應該有咁多車一齊行

A73翻生？

T74

到時天華路=天水圍唐明街

直去大欖/荃灣好過啦

要接駁西鐵站，賣點黎

好似將軍澳咁

接駁天水圍站邊有賣點架
268M都要經大欖隧道去到荃灣西站啦
sell特快上大欖隧道轉車站嘛

去青衣站應該好過去荃灣西站

同條68一樣做下接駁角色

去青衣轉車啦
去荃葵先多人返工行街

青衣嘅話咁可以搵埋天恩/天富+天北4個屋村一齊做

咁一變二
65：濕地公園路<>天水圍站
265：濕地公園路<>荃灣西站
非繁各開30
聯合班次之後15

天水圍有成3架車去荃葵啦

就咁5乜6乜咪得
33 88 咁咪幾好咁長把鬼

68
68A
68E
68F
68M
68X
268A
268B
268C
268M
268P
268X

行沙咀葵福道

270
270A
270B
270C
270D
270P
T270
270S
多過68/268系

唔知點解厹係要成個元朗用死68
其實64、65都算留咗畀元朗用

269
269A
269B
269C
269D
269M
269P
269R
269S
69M
69X

有得揮

65算唔算俾天北
一係64俾元朗北/南
68俾大馬路

天水圍
265B
265M
265S

69C
69M
69P
69X
269A
269B
269C
269D
269M
269P
269S

69C 因為係 269C 附屬線冇得用 65字頭可理解
係 265S 奇怪少少
天水圍市中心開 用65系唯一解釋到係經天北

特快去市中心又唔錯
不過唔好重蹈A73覆轍兜埋富泰、新墟、置樂同老鼠洲啦
最好去程屯公>紅橋>市中心>安友>豐景>泳池>湖景路>碼頭
回程...>安友>屯興路>屯喜路>大會堂or市廣場>新墟街市>紅橋>...

原來65K直頭唔關元朗事

大馬路同南北，我覺得分唔到咁細啦，
一個大區用同一set都ok

厹咪一樣有296系,276系,238X,238P,219X
安友/西約都係四五個站姐

265S係265B特別班次

因為係265B分支
完全唔知關咩事

仲有69P

問題係青衣除咗兩繁之外需求根本上就唔大
起碼荃灣葵青兩繁之外仲有合理需求
例如去區內幾個大商場
例如去葵涌道、楊屋道一帶工業區

D人成日話冇左264M 好唔方便
到而家隔左6年都仲有廢老o係青華苑等車話以前有264M 直到元朗大馬路
屌 如果仲有264M 去元朗天水圍方向就一定要等264M 疏到仆街
279X就唔會有回贈轉乘啦

青衣既話
掉返68E上大馬路
換268B落元朗南算啦

好似當年係喺265B抽車做
行車距離都係265B相若
所以當係265B分支

但客量好參差

要搵條長線做回贈轉乘佔用北區資源
咁即係代表呢個重組有問題啦
當年九巴將264M放落三M一齊重組
將264M定位為隧道同鐵路接駁線根本就係有問題
264M根本上就唔係純粹做緊接駁嘅角色

個人覺得正路嘅做法係當年264M縮到元朗公園or元朗西
咁樣減到車之餘又可以比青衣有合理走線嘅車可以直達元朗大馬路
亦都唔需要搵長線做回贈轉乘佔用他區資源

我理解到九巴點解砌到條68E 咁樣
元朗南+青衣呢2區本身就唔係太多人要直接往來
不過呢2區客量都低
咁九巴就可以用一條30分班既線去做2水客
1. 元朗南,凹頭,高埔 <> 大欖隧道
2. 大欖隧道 <> 青衣

2. 其實而家 68E/279X 組合反而更加善用到 279X 既巴士載客量
279X 大把人北區 <> 大欖隧道
往青衣方向 落左堆北區客又上返堆人去青衣
往北區方向 成堆去元天既客上左279X 大欖隧道落車之後又上返堆人返北區
以前279X 往北區冇大欖隧道回贈轉乘
D人真係睇價錢唔上279X
果陣 264M $11.1
279X $15
搞到用唔盡279X 既車o係青衣>大欖隧道一段既載客量

以前天水圍既客其實冇乜人係直接搭264M 去青衣
通常都係大欖隧道轉車
同而家真係冇乜分別
但往元天方向多左279X回贈轉乘真係好過以前

68E 而家用得5部車
以前264M 取消前11部車
點計都係慳左

264X

都係果句：279X拉埋落水絕對唔係咩好事
係當年68E建議班次太垃圾先要拉埋279X落水
到今日北區仍然屌元朗佔用左佢地嘅資源
咩善用載客量係咪諗得太理想？

796X/C其實都冇得點改
係彩明街姐
但其實有客

我估條線唔會做近天水圍站既屋苑
同西鐵鬥係冇得鬥, 時間輸哂
要做遠離西鐵既地方

理想路線
天恩邨至龍門居
天恩邨開
天瑞路, 天華路, 天城路, 天龍路, 天葵路, 濕地公園路, 天瑞路, 天秀路, 天影路, 洪天路, 天水圍西交匯處, 元朗公路, 屯門公路, 杯渡路, 屯門鄉事會路, 海珠路, 海皇路, 湖景路, 湖翠路, 龍門路
龍門居開
龍門路, 湖翠路, 湖景路, 海皇路, 海珠路, 屯門鄉事會路, 屯興路, 屯喜路, 屯門公路, 元朗公路, 天水圍西交匯處, 洪天路, 天影路, 天秀路, 天瑞路, 濕地公園路, 天葵路, 天龍路, 天城路, 天恩路, 天榮路, 天城路, 天華路, 天瑞路

我反而覺得條線係天水圍係跟276A咁行，天盛後右轉上公路，咁就食到最多客，又唔會同751重疊得太多

拉咩埋落水呀
279X 本身就冇加密過班次
只係善用現有資源
北區屌元朗佔用佢地資源既時侯唔該諗下
青衣去北區既客有冇能力o係青衣已經打爆一部279X?
如果有
咁大欖隧道返北區既人係咪唔駛上車?
279X 你當佢流水線咁睇其實每段路都有唔同客support 其實好善用部車

所以係一個契機將265B踢出天恆
跟手做埋69X/265B重組

記得喇
運輸署路線表令都係寫265S係265B附屬線
以前八達通DDU 做265S 果陣都係較265B既data 出來就算

其實天水圍至屯門呢條線叫69 仲好啦
夠哂原始

無講錯
無咗264M元朗返天水圍好唔方便

68E用最簡單方法講咪豬頭骨套餐

269D,276P,276,K73

276/P都計？

其實撇除部份議員或者原教旨巴膠
我根本唔認為好多人在乎咩邊區資源嘅理論
元朗國國民係咪又要屌鳩天水圍人268X轉車？

無加過班次之下咪即係元朗佔用緊資源囉
北區客青衣客有無能力係青衣打爆一部279X係一回事
但唔代表可以隨便加回贈轉乘比區外客爭車坐
A-B-C一條線
A自己build up嘅客源自己嘔岀嚟嘅資源要無啦啦share比B-C
就係因為B-C嘅重組出咗問題
咁樣將特快當流水去睇已經係錯誤

btw當年元朗區域性路線重組2014年3月初稿、4月、8月修訂版
一直無提過279X會搞回贈
當年文件一直強調青衣去元朗價錢係介乎11.1-15.0
係到臨落實重組之前先至將279X拉埋落水
北區直頭一直都蒙在鼓裏

tko人好撚在乎嫁其實

係, 好多人山頭主義
所謂咩區咩區資源咪又係巴士公司D車

個巴膠議員好似係油尖旺區
20/E21行深旺道又係區佬爭取

咁有咩問題
北區自己打爆晒A-C 就話啫
現實跟本就唔係

仲有279X 都有車係青衣出
唔通佢地又屌鳩話啲北區友濫用左北區來往大欖隧道，北區區內分段咩

利申北區友，成日都濫用緊元朗區資源
例如 68X 深水埗至大欖 68M 荃灣至大欖 968 港島至大欖

無計 鬼叫純北區資源嘅路線太廢咩

48X沙田區只停3站直出
以係遊盡沙田市中心、過埋河

85M拖卡

74X 5站直出

岩岩坐完86C
成車60人得三個富豪麗豪上
汝州街好撚塞

italk講親692 798 290 總之係將軍澳就一定世界大戰

tko x
坑口撚 o

之但係霸完唔坐

但齋去西站唔係好吸引
一係改做循環線
荃灣路後經海興路入西站>大河道>大河道北>荃錦交匯處>象鼻山路>屯門公路>大欖隧道
停荃灣西站、大河道、大河道北三個站

咩玩法

咪又係得啲巴膠緊張

幾乎朝朝都有

精神病院有人話42c青衣廠全部換12800？邊有咁多車呀

西行
牛頭角站A1-A2
創記之城B1-B10
觀塘駿業里C1-C6
apm創記之城5期 D1-D5
觀塘站E1-E3
觀塘法院F1-F4

東行
觀塘游泳池R1-R3
觀塘站(不包括福塘道部分)S1-S6
觀塘市中心T1-T7
創記之城U1-U7
牛頭角站V1-V5

去到觀塘警署都有

啲站太密加個sign比人易啲搵

比人知唔係落車同站位轉 一陣要你u1去u7 跑都跑唔切 都算係德政來

今日老龍一單撞車，玩死成個九龍

再加紅雨真係成個九龍都紅

成個荔廠夾埋先得50架12.8
就算剩係換青衣廠嘅字軌都起碼要食一半

仆街死啦907C屌你老母
金鐘過置地要8個字？
982X、985都嚟咗3班啦

農場道D車去哂太子道東同埋上路塞死埋呢兩條路
到解封又差唔多放工
車龍完全冇時間散
然後就全九龍攬炒

都係塞旺角道西洋菜街亞皆老街

觀妖入大老山條龍平時咪頂多九龍灣，而家去到觀塘碼頭

睇日子咖咋
星期五又塞啲，落雨嘅話又塞啲，癲起上嚟塞到和富中心

而家東隧仲塞過紅隧

幾時啟用將轉

唔再認真執吓907C，我怕下繁 中上環金鐘返大埔嘅客會進一步去哂0066

下繁307已經係中上環已經無左好多客

宜家258x下繁係咪加咗班
見有一班係259x頭班之前出現

我半年前已經屌條線set得差，
喺度俾人負皮
而家證明真係瀨撚晒嘢，
快係真係可以好快，但好唔穩定，
呢排係日日都趕緊客走

塞呢幾條街條線都叫有D價值
塞上海街把撚咩

得兩班車 每日中途站到站時間又唔相近 叫人點等 依家日日塞法已經開始趕客走

上環果邊等得耐，直頭0066見好過等上907C罰企做閘長

上海街都仲有弼街呢個站做逃生口
塞欽州街、荔枝角道把撚咩

不用分得那麼細
上海街 欽洲街 荔枝角道都係垃圾

點解無元州街

佢講緊265B都唔經元州街，雖然元州街都係垃圾

係。上星期四搭好似聽到話今日加，開1750

其實點解數甩班果啲文件得葵青有

因為葵青最標青

唔明點解葵青最標青
厹收車另計

葵青區塞車又唔係特別嚴重

成功爭取完
唔知52X/270B又有冇人嘈要改

荃灣路葵青區最塞公路
荃灣西站塞到荔景站

定多廢老 上落時間長
再唔係燈屄

最快10月5日前

路口同路口之間好短，站又密，燈位又多
一個葵芳站由朝到晚都可以塞塞地
入面內街又唔生性
光輝圍夜晚例牌
和宜合道又長期整路（？）

40x 46x 47x 73x 33A 接近每次都榜上有名

73X 成日甩架啦

講塞車，啱啱喺度諗馬頭霸道-永順街荃灣路新入口南移咗德士古道西行車道之後會有咩影響

西貢區98C以外仲有邊條會收

係290系先唔收姐

73x根本on9
有客都唔撚開

你老味下繁907C 又遲黎又企滿人

見到馬鞍山981P都未洗企人就開成8班

真係屌出黎

講開過海馬鞍山本身又係過撚份

繁時680 680A 680B 680P 680X 681 681P 682 682A 682P 682X 980X 981P

痴撚線

可能有啲係有必要性開但都唔係咁大細超

荔廠最鐘意收車收對廠線架啦
自己廠過海線收車就搵人死補爛補（補埋對家時段）
荃葵青你死你事

咪即係本身主線太唔efficient
一去到繁時趕客囉

本身資源分配有啲失衡就真

907C的確有條件開多2班 因為聯營咪當每人出多班

事實上馬鞍山過海資源都未免太多

馬鞍山過海幾多人揀0066
大埔過海幾多人揀0066

或者0066+104

咁事實大埔過海線本身客量未到唔見得人

唔通又講得出兩班已好夠？你冇車一係cut 307做15分一班落去加

雖然680堆線根本歷史因素遺留落黎

你有啲資源俾左落去就好難拎番

上面幾多人屌907C
同埋東鐵就黎過到海
巴士公司搞新東過海開始唔會咁進取架喇

所以怪就怪佢成個plan太遲做

307C搞到今年先拆線出黎 雖然拆出黎條907B太和尾站一通車都等摺

同埋冇理由907C去太和唔去富亨

明明富亨先天都有優惠叫又冇K巴

不過佢307咁塞法

佢繁時行紅隧獅隧可能仲快啲

吐公咁塞行邊條隧道都死啦

吐公番去反而問題冇咁大 出去就奶左幾獲野

比起屯公佢已叫做好少少

不過趕唔到907C 我自己都係982X/985轉0066行番去叫做有一程車恰一恰先企

分分鐘北區過海資源都多過大埔

因為返去啲車塞晒響觀繞/灣北

除左 673之外 咁978事實上又真係多人

678除左繁時都係30分一班

978獨營

睇番青衣 唔明點解948都仲未正式全日到 雖然話有0066

但都開到1700 象徵式開到2030/2100好似673咁

番入去咪好似930X咁1100開

倒果為因，係佢做得柒先多人揀0066，
本身307下繁咁疏都已經係on9，
大埔對西隧嘅需求咁多年嚟被忽視，根本係不能接受，
唔明點解上屆區議會冇人嘈呢樣嘢。

不過開咗都做到pat屎咁，
啱啱又喺新城市塞咗3個字有多，
可能早幾年開，而家都係得兩班

307C本身行太和掛
307P都可以拆線做埋白石角+富亨+富蝶+富善+運頭塘

982x太早收檔

最衰都係佔中
發明咗981嘅走線出嚟
最初908X/981P開2班頂閘頂到儍

907C一開線撞正疫情WFH
如果前幾年開肯定頂閘勁快加班

講真嘈左好耐得307C

不過回想番當初307爭取得咁辛苦先全日到

係而家下繁307而家太塞趕客所以都叫做夠載

所以都係搏985 32分仲有班喺金鐘開

拆線都可以 我覺得整一兩班特車都得

又係歷史問題 搞到富亨朝早得307A 下繁一班都冇

明明富亨應該算有優勢

我都承認自己好撚煩，希望手足唔好見怪
但呢條西線真係想屌少日都唔得，
最仆街係佢衰極都係黨鐵以外最快同最平嘅選擇

好左架啦唔好咁樣 起碼早繁我覺得多左選擇

好啲咁諗條線開左未到一年 今屆又換左人 睇下會唔會爭取下

仲有巴打講開好似村巴番去都快

23蚊位 中環上車番太和

講起980X
其實有冇空間一開二
一條泥涌 烏溪沙 利安錦英
另一條利安 雅典居 馬市 恒耀

條路呢幾年塞左好多
要避開塞車分分鐘要7:10左右上車
中伏中多幾次啲人就會走
中記年代307講緊7:30先頭車
今時今日7:30上車返9:00都危危地

980X 981P沙田區大把路比佢走
907C你想佢走去邊

都係紅梅谷架啦

拆港島段好啲

唔起T4
日日起動新界東

0730 上車有機會遲

我諗預鬆啲0715啦

利申坐907C 最塞個期 0700個班 0815 先到中環

城隧線點只荔廠收車 沙廠每日都收唔小車

城隧口每日留後 wfc

厹收車就例牌 不過做哂PR搬個九巴仔出黎啲人咪覺得佢好

0066全程44分
紅磡站又有104/301車海
計埋坐K巴都有so

307 上下繁倒客走係事實 上繁5-6分班個客量跌得好緊要 坐得滿企人已經偷笑

好彩非繁 假日 307客量仲未流失

2間廠一齊收咪仆晒街
人就得咁多
你要沙廠唔收城隧線就會輪到其他線仆街

但啲人就係懶先仲忍佢

始終仲要轉車

講又要講番富亨 71A 仲要收佢地多一程錢陰公

因為唔塞既話真係好撚快
頭車好似行9個字

所以繁時行獅隧紅隧咪仲好 慳油費 反正你都係塞

71A咁撚好搵唔係冇原因

最唔公平係你見到富善有K17唔洗錢

假日反而穩定地銅鑼灣點都有堆人等

尾站嘛

全個大埔啲對外巴士都係越做越西

富善孖寶每日收車收到仆街
74x 一來車小左 二來日日起動東九大塞
72x 減班減到趕客去0066
307 假日 夜繁後 長期老銅留後
72 一向都西
271 不予置評

72X我又覺得係0066同那夜凌晨搶走晒d客

307假日其實好難搞

話佢疏又未算 對比起690

其實唔明點解唔將72X換做272X全日

我諗法係可以有條全日青沙線做BBI

那夜凌晨太快啦

講真去得旺角晏走都坐佢啦

所以城隧線 40x 46x 47x 49x 73x 十年如一日咁西 上下繁甩班留後樣樣齊

得兜廠城隧線做得似樣

兜廠條263沙廠派得1架
下繁仲要做86K

算係咁啦
容易預時間

唔塞車完勝党鐵 上下繁塞車趕客就無計

日中 大中上車 8個字左右已經到舊灣仔狗屋

去程好多人怕塞車 回程站位要去到旺角道又輸蝕

係創興果邊嘅客 中途經党鐵站已經0066見

咁我睇落屯廠果兩條城隧線兩繁點都好過4_x 73x 278x, 最小每日無常規大規模留後

沙廠堆4字頭 班次開到好似唔憂做咁嘅死款

屯廠呢幾年係咁加車落263嘛

的確係
你睇大圍去荃灣, 成個火炭比小巴做咗 佢完全不痛不癢

上下繁通勤方向 263啲車感覺比豬紙更密,下繁263清客能力好強

再睇下同時間嘅40x 46x 49x 73x , 沙廠我屌你老母

263張豬紙幾年前裝飾品黎架咋
而家唔知

263沙田站密密出車，架架都坐滿，屯廠唔開多嘅班次，城隧必家留後
不過唔見得269D返元天比其他沙廠線好

其實我唔知佢話0700係邊班
我搭0727厹，而家廣福去上環40分鐘咁上下，
最塞嗰排就50分鐘，對大中嚟講都ok。

不過客量一時時，
而307就密到坐都坐唔滿

263上下繁算好密，尤其上繁去沙田
下繁城隧都唔算太難上車 但唔會有位坐

74X feel到佢係有心做嘅
（雖然越做越多地方但唔加車 ）
觀塘塞車都冇辦法，274X開到5分鐘算係咁

307 上繁大中開5-6分果幾班，嚴格係無一班稱得上好客 由頂閘去到依家頂盡坐滿12米車

始終有咋公司1月WFH到今日

年年都要加時
點撚樣做

全個上水廠對外線
得978系 307系 271 (279x) 一眾"埔公發毛線" 班次係叫做得似樣 ,其他收車收到狗都唔屌

*276系計對家

真

未爆武肺前，307上繁開5-6分果幾班已經跌好多客 下繁回程一樣 興發街後企人已經最好

反而開0600-0640 20分果段時間要企人

277系都過得去

但277E啲班次都有啲少

907B 城巴頭車0700喺廣福球場開 大約0708分到寶鄉街

相對平呀嘛
返屋企荃葵/沙田區都有好多位都唔近黨鐵
比得一程4$起接駁不如搖城隧算

如果上落都係黨鐵站附近，0066其實幾快
去河東分分鐘可以快過巴士

始終唔少office搬離開中環嘛

呢幾年好多公司搬去港島東 Back Office搬去東九葵涌

307條路又塞車再趕客去0066+1字頭隧巴

多得黃碧嬌條八婆攪攪震 邊撚個會係球場上車然後漫遊大埔先上公路

仲要同一個站原來有907C

明明以前307B都係運頭塘開架啦

而家行東隧大隧都無乜運行仲衰過行紅隧獅隧

277系都係做得西

全個上水廠啲車長期404 not found, 大部份大線都收車收到唔夠載 仲未計經常整啲獻世直梯車去趕客

再推得遠d, 中美關係同國安法之下香港既金融業前景一d都唔樂觀
d公司又會唔會徹資或宿縮減規模呢?
呢d都係第日有機會將中環線收皮既因素

如果入到彌敦道可能都救到既

同埋好多寫字樓都搬去九龍東都係一個因素

起動九龍東 條開源道就咁買起左

不如索性用272X代左佢算

順便咪叫大埔有條青沙全日線

277系我見大老山好多時都上唔到車

港島段點拆
中環上公路
上環起載？

277P 673應該上到？

272X你想佢點走先
先達上青沙唔係特別有so
朝早仲要塞新城市

東九 葵涌 租金夠便
就算頂級office ,ICC OIE果邊 已經好多mnc貪便租 由中環搬過去

見大埔冇青沙轉乘線叫做用埋啲資源去搞

反正本身72X都冇乜大優勢

272x 大埔出入旺角 都無着數
去市區全日塞新城市 仲有大角嘴去旺角塞車又唔係人咁品

我懷疑改左272X會連本身d旺角客都走埋

272好似仲少人

72X 回程肯做太子未

改到287咁就差唔多 而家塞車位多 但又唔點儲到客

大埔用72/72x/271 全日改行青沙都各自有好大問題，唔改好過

改完隨時連原來嘅客再送俾0066

下繁272x客量唔掂 無一班見得人
未爆武肺前，見到用綠蛋都坐唔滿

為搞而搞轉乘最緊要係密車青沙做唔到

咁仲衰過271X

272E全日又太貴 雖然厹一定想佢頂左72

272X代72X提過俾人ban左 之後厹抽72X車加272X班

咁又係既

雖然我覺得係咁二加番W3 青沙轉乘都好

反而點解北區又養到270B

深長荔轉東鐵要轉兩次車 又唔係特別快好多

72你點解決沙田先

聽日伏課班車手肯定又出返嚟
住得遠真係難頂，屌

沙田去大埔叫做有28K
去番深水埗果啲就86
行山就坐81

81原地自轉你坐埋我個份
同華明圈自轉比邊個垃圾d?

冇架唔想搭0066再轉車 一程過既咪早啲坐車塞

早到食埋早餐再番去

72A延長服務時間到同72一樣，2100後班次以大埔中心做總站，日中開20／25分鐘一班
唔再過河東停乙明邨，入沙田市中心，

華明圈兜完真係會多咗一批客

密車嗰條咪272X，
我記得嗰陣計劃個班次都幾靚仔，
而家尷粗抽3班逆走咪攬炒

都唔會一兩年之內發生啦其實，
喺可見嘅將來，中環、灣仔都一定係CBD，
冇理由為咗唔知幾時發生嘅變化，
就連而家嘅客都唔做

呢句真
旺角道轉左又好 彌敦道轉左又好
點都好過落亞皆老街

咁長做循環線
甩到飛起

本身果陣RDP個plan都好

而家俾佢間硬拎三班加落去 咪疏哂

講咗好多年263上下繁每個鐘抽三班係碼頭/良田開，VIP區少幾班車唔過份啦
VIP區又邨巴又全部線密車直通各區

話時話74x去程加停黃石樓後其實有冇咩搞作
會唔會為拆線鋪路？

72 有幾西？

班次 兜沙田
大埔去西九交通好差 倒哂去0066
不過都好難做得起大埔版270B

咁74系同277X夾埋應該食到起碼40架12.8

你去睇吓星期六日有幾多長沙灣《》沙田《》大埔客先講

淨係做佢哋生意已經夠養起成條線

點會養唔起 270B講緊都30分鐘一班

好多野就咁睇定線就批死唔吸引冇用既

如果一味話客倒左去0066就唔洗開新線既話

你既諗法同運吉有咩分別

軍器廠街有架619撞甩右鏡

有冇諾貝爾和平獎出嚟幫手

未有

個個沙田出九龍都食大埔價

其實54區應該招標埋沙田線
54區開經屯公三站去駿洋

其實270B都夠客開20

其實大埔三條青沙線
最有潛力應該係271X

271X我覺得繁時要開15

水廠收車收成咁邊加到

收撚皮啦死傻閪

關你撚事咩
唔鐘意睇咪block囉

你條死傻閪成個talk磚家咁咪屌柒你囉

好過你條柒頭淨係識人身攻擊咁囉

人身攻擊咪人身攻擊你
鬼叫你條柒頭巴膠成日扮晒專家係到鳩噏咩

想問下依家第一班907C係西隧返大埔會唔會上唔到車？

幾時有話我係專家
擺明鳩噏嫁啦
發表個人意見都踩親你條尾

你唔係專家咪屌柒你鳩噏囉
傻閪

應該唔會 逼到入去

有一次早收工見都有停俾人上

一係擺西九龍站
九龍區出尖山後跟41A 行法去到佐敦道
回程佐敦道轉彌敦道後跟41A 去連翔道入尖山

74x 堆B8L同蛋轉哂12啪00
不想活了

我要番K廠堆B8 算

講開運頭塘總站應該冇問題
907B 都行緊12.8米

以前307B時期九城有一齊試車
但唔知點解改咗907B之後城記反而仲未批行12.8

城記而加都行緊
呢幾日番工都坐緊

671X開線

一係你就講佢啲建議有咩唔啱，
成個白卡佬咁日日gut個頭出嚟屌人傻閪，
你仲衰撚過鳩talk啲磚家

你夠成個白卡佬咁屌放工冇車搭啦
傻閪

算啦 無謂俾機會條柒頭刷存在感

科學園pti

傻閪巴膠毒撚學人話人刷存在感

轉車站返將軍澳1002開

有咩線適合泊個到
定係會打算科學園pti 入白石角迴旋處打個

科學園-白石角個迴旋處-掉頭-大學站-出市區？

272K掛

唔做循環線改雙向，就只得拉長行車時間
carlo櫈都未坐暖就要落地

騰空大學站條坑又講唔出，呢家白石角pti都未用

會唔會變白石角pti2.0，無人用又要入去兜圈

白石角唔係272A用緊咩

白石角pti太過唔方便，實際上全部人都係逸瓏灣個巴士站上落
小巴/的士都係齊到
pti用途係比自私車泊車，隔離一個車位賣緊三球好似

98 797 正式開線

問題係72X vs 272X同87A vs 287X慳返既時間相差太遠
87A旺角上車要碌到澤安先上跑道
72X入窩打老道已經可以飛住去
如果72X係躝到澤安先上跑道就會顯得出272X既價值

觀塘296a 轉98d 297 平過a29

之後都諗唔到了 應該唔會有傻仔係旺角乾煎等296c 796c轉車

邊度睇轉乘個價錢表

已投訴98唔經坑口

797開線宣傳

現實上無可能
因為98 797邊條一兜將南或坑口就等於即時放棄康城將工，全部客即時送哂俾對家
除非係兩條一齊兜

以前科學園已經有兩個總站(一個係三期 一個直頭未用過) 起完幾千萬 用得一陣就拆 一啲遠見都無

東隧藍田去康城$6.1

797淨係做觀塘九龍灣CBD非繁究竟點回本

拉埋去啟德？
不過呢啲線都唔預回本
好似296A咁志在帶旺其他線

唔知係咪就開清河特車
開俾皇后山聯和墟好過啦

都係無客既區
帶旺都係旺丁唔旺財
98如果做埋德福就好, 但唔知可以係咩位調頭

咁應該得旺角道同亞皆老街塞車結界發作果時先有

開啦之前RPP講過會開

聯和墟九巴又未必想俾城巴入 城巴又未必想做 又未必有車

大埔公路–沙田段往九龍方向近沙田鄉事會路的慢線已經封閉，預計慢線未能於明早重開

今晚污水廠上城隧都半個鐘以上，全部啡色
城隧青沙一條線唔洗玩
明朝埔公龍尾會唔會過埋廣福

牛頭角總站

過咗創紀之後行牛頭角道
福淘街調頭出觀塘道

大老山都收皮
你估班自私狗唔會阻住?

聽日番柴灣都係0066轉118

見到綠茶婊攬住盒月餅打晒飛機就知仆晒街,睇黎某間公司準備全紅架啦

過咗創紀點樣入返牛頭角道

經雅麗道

睇錯咗
原來唔得

唔俾轉右喎

傻閪巴士公司有客都唔做係到嘥埋啲資源去冇人既地區
唔怪得年年請埋咁多傻閪巴鳩入去做

又扮專家啦屌你老母

唔好偷偷地走去搭黨鐵呀傻閪

好地地係度討論
佢就追住人黎咬
都唔知邊個先係傻屄

完全封鎖佢咪算

P牌都未甩笑死

對家都唔見得幾好

其他人起碼會用理據反駁
係條友咁撚弱智淨係識話人傻屄

宜家已經到900幾，點解咁快爆 post 嘅?

好過你條怨婦波台狗啦傻閪

你係傻閪巴鳩咪話你傻閪囉
傻閪

屌你有冇第二句

或者迴旋處裕民坊牛頭角道
福淘街轉番出觀塘道

不過唔知要塞幾耐

觀塘迴旋處可免則免啦

人地係怨婦你係咩青山走犯？
三唔識七你追住我黎咬

你有冇第二句呀傻閪

你住係青山入面見唔到我就話人青山走犯

住邊關你撚事咩傻閪

黎緊新巴總起好仲要條條線入站都經迴旋處

3D 101仲要係密車系

你係咪詞窮到要重覆我講既野

唔撚係掛
跟依家走線唔得咩

個新站只可以由東行入站？

我睇齋talk係咁講嘅
仲話咩顧問覺得雖然觀塘道未擴闊 但應該頂得順啊嘛

話說裕民坊啲樓有無話幾時拆埋 整闊條路都好

依家物華街,協和街咁行都唔係東行入站咩

份顧問十幾年前
同埋一定要經迴旋處入站都唔太make sense喎

宜家叫做避到個迴旋處先，遲啲裕民坊封埋就一定要經迴旋處上翻去物華街東行，一係就畀直接西行轉入站

依家個東行係物華街東行 協和街南行 咁入
將來係觀塘道東行再迴旋處左轉協和街北行

磚家顧問話迴旋處頂得住
俾你頂得住而家協和街北行上山有時都多車到拉龍

原本係觀塘道同觀塘道南面塞
將來應該裕民坊一帶會做塞車大迴圈
日日買起成個九東
嗰堆諗住逃生走上山嘅車都攬炒埋

真。起動九龍東

咬你咪咬你囉死傻閪

啱用咪啱用囉
好似你咁讀書唔成要做巴鳩咩傻閪

所以死症
98做觀塘都未必死哂 但做埋九龍灣個底有多d保證
除非逆走繞道去到九龍灣經啟祥道直插淘大再福淘街碌返出觀塘道
跟正常路線經九龍灣係咪都要去到斧山道先有得調頭
但797真係唔睇好

睇錯左 要去到牛頭角先出得返 當我無講過

係都要出嘅咪過咗牛下嗰條無名路囉，不過純粹揾個位調頭就冇乜所謂

新記志在想借啲意殺左797M佢 同埋爭地盤

但做藍田油塘仲死

見佢咁努力引我注意咪可憐下佢

如果797來回行繞道直飛MegaBox 淨做九龍灣（最多加個啟德）
應該蝕少啲

你條巴鳩毒撚既人生先值得可憐

傻閪又係到扮專家

長線轉A29好似唔洗補錢
夾啱有車可以有得直達坑口

坑口撚表示：1毫子都唔洗俾就最好

行路出九龍咪一毫子都唔洗比

啱啊

坑口撚：全將軍澳巴士都要坑口尾站直出入隧道仲要免費

坑口撚：我無所以你唔可以有，我有都唔代表你可以有

個公關應該幾後生

比鐵打殘 藍田油塘仲要無野行

下期咩title

連登巴膠熱烈慶祝將隧轉車站開幕

連登巴膠怒屌港共警暴製亂暨坑口怨望將轉單邊見天日暨觀塘亂碼專區

796S都衰咗啦仲拉296A
坑口往來港島
91S唔爭在落埋觀塘甚至鑽鐵

如果下繁坐101由觀塘去金鐘 一個鐘得唔得

老果d炒撚晒啦

0066調景嶺落到觀塘上埋APM買埋杯春水堂飲都未等到架巴士黎啦

應該唔得

利申：坐開101X

睇地圖101X同619都唔停金鐘太古廣場 都要行一段路

放工時間搭641啦

唔知原來仲有架641

講真, 0066見啦
除非你不問價錢, 去到東隧口轉603 681 307, 否則都係有排搭

641 下繁觀塘去灣仔 19 分

九廠有六部封車
沙廠部5549聽日仲玩到

九廠同其他廠做法都唔同

296A係講開新線
都應該有BBI同買餸客嘅
但買餸客真係唔睇好，住私樓同居屋都唔會為果幾蚊而出咁遠買餸；公屋又偏後生多長遠的話買餸客應該只會越嚟越少
BBI：觀塘道會多客但夠唔夠飽；將轉唔好諗咁多
去APM：唔係罷鐵的話應該唔會一上一落，聽觀塘道D車聲

68上元朗北做乜春
將軍澳線

個人覺得268A,269D特可以經埋

廿分內
好似係（有車既話）

其實268C特不如改個新號碼

又少三架V豬

你條敗走英國既廢柴又扮專家啦

呢到啲巴膠最鍾意搭黨鐵

知己知彼

收撚皮啦你

傻閪

關你撚事